比查飛狗捉撚左

點樣唔交

填完所有野 之後唔交

有無填錯地址呀

寫左假地址

你唔覺意填錯咋？

On9緊係專登啦

有哂身份証號碼， 唔交咪送上庭囉

寫錯地址咁低級既建議都拎出黎

今次輸左下次咪再博過囉

日後大把機會你用綠卡

真心check到？我見5分鐘都幾個人捉左

咁戇鳩應該有兩蚊車搭

你就on9

係點樣捉你嘅先？

如果用手機手錶拍綠卡 比人捉嘅機率會唔會細啲

絲打有冇試過

今日好多 荃西荃灣都見到

我係荃西比人捉。。。

你幫我同條女慳左1000蚊
見到你我地就醒水

屌你老母啦

見到黃衫照衝？

係

你咩站中？
我今日都中咗
衰自己戇鳩

咁勇 500扺比啦

港鐵職員很黃 六件查飛蛋散